一個人唔知幾時會變兩個人

當一個人咗廿幾年，係唔係咩都會慣